PRODUCE48集中討論區（29）直播中同禾珠講拜拜

繼續同禾珠講88

BYEBYE咁多位～～

啱啱先到屋企點知又吹完一個post

Sae!!!!!!!!

夏恩妹妹加油！

byebye

孫恩彩

下尾sexy body

mako

到底講唔講珠排名

真子

sae
哭哭

mako趺左好多

31 Mako...

屌 mako

一定唔會

應該會講

mako入到算咁啦

冇鏡頭的錯

一入黎見到你珠

mako咁低

開盤
惠里幾多

恩彩

頭12

紗英係邊
真係一個SHOT都冇

真係好少同佢人氣唔成正比

12

19

韓文既sashi係點解

20

mako準備好

TOP12

mako好正

紙仔

1字頭

MAKO零畫面 咁都入到算係咁

事實上

希望惠里直接out

好qq

有誠意

但係？ 利申唔識

mako有做功課

13最drama

支持

諗下好la

唔會啦，山田都高過佢

好難wo

Mako終於有鏡頭

成日都會諗到指原

Mako真係好正

30 17萬8千 vivian

啱啱好12

vivian

30 bibi人

真子跌出二十位

胡杏兒

邊個投佢架

HKT留五個

第一係蝗怡?出咗result?

油海頭

Bibian

乜嘢眼嚟㗎 痴撚線

邊忽可愛...

Vivian

bibian

visual

笑咗

NGT48有個仲似

29 羅高恩

個邊飯應該暴動

bibian都幾穩

hkt或成最大贏家

每日都有投

惠里仲穩

咩話 胡杏兒都咁高

清純呢

清純未出呀

唔好搞亂個握手會就唔會暴動

高恩應該會係13-20完

28 金彩源

HKT>>>>>AKB

清純好似升好多

快d出樂華啦 唔想佢地咁高

佢本身好似多韓飯

仆街了,握手少5個

實亂

集氣清純入頭12

好難講阿 唱完歌可能上位

HKT出嘅人多定AKB多？

你信得過mnet？

27 saho

集氣

好想知仲有咩人未有

saho 點都會有啦下話 有個底

19萬了 禾珠仲未出嚟

akb

saho

屌

#1

會有佢架咩

冇人rap,自願出黎rap都贏唔少票

SahoB

太激烈

清純入12實喊死

應該有

Saho豬到

清純 ？

佳恩駁左長髮好姐姐

高有真啦應該

YAHOO~~~~~~

等睇靈光

點會有

咩口味

清純？

27
Ha Ya I

26 22萬高宥真

笑死

照有佢票數i mean

全部上位圈

惠里#

金彩媛

影住惠里

又bby

有本體出場

好波 清純繼續上

惠里?

有冇惠里呢

惠里

天降神珠牌

超可愛

MK網紅

想奶爆高宥真

佢好有LKF feel

高宥真

高過고유진

可能爆煲

本體係櫈定獎盃？

惠里好定

厭世樣

清純

25 22萬2千 姜藝媛

啊啊啊

清純！！

個獎搵緊人送過去

惠元堂

太好 了

清純！

Why not both?

心諗:唔好叫我個名

屌個燦珠唔係覺得係自己下話

清純比想像中低

終於有得返去

清純下round可以行清純了

養成組人既陰

清純反cap

有無我消息

24 惠利

打面

発声練習始めます~

算精神架啦

惠里個look好正

大獲，病得走

Hayai～

惠里高過清純

仲以為會有1字頭

惠里好似比想像中排得後 照吹到咁跨

Team8 打包返歸

惠里冇升到仆街

冇得走

第2

Eri咁低

我呢我呢

惠里個樣好有自信

好彩唔洗再前

bby 一組

惠里團寵

跌左

真係想講句憑乜撚咁前

2組入左4個

得一星期好難爆到過高

23 23萬5千 詩安

仲有仁美

惠里咁後

同第3周大部份差唔多 清純升得仲多過惠里 以惠里個noist黎計 清純算爆得好勁

1組呢

やほ~

係長頸鹿

#karma is a bitch

一個

允真！

詩安冇帶埋佢啲孩子們入閘

咁低

長頸鹿

1個 好似係

岩岩見到1組隊長仲好淡定

又跌一名

さっほ～

Kirin值得更高

hi醬 升上去吧

21 miho！！！

又跌

允真咁低

希望入唔到

收皮la八婆

喵

咁清純爆得好勁真係

21 AKB48 宮崎美穗 256613
22 Pledis 許胤珍 247281
23 Stone Music 李詩安 235777
24 AKB48 千葉惠里 228389
25 8D 姜惠媛 222710
26 Blockberry 高有真 220375
27 AKB48 岩立沙穗 189308
28 Woollim 金采願 179387
29 RBW 羅高恩 178233
30 HKT48 村川緋杏 178024

31 AKB48 小嶋真子 177040
32 Million Market 孫恩采 175744
33 AKB48 175038 武藤十夢
34 FENT 金鍍我 166662
35 MNH 李河恩 聽/打唔切票數
36 AKB48 下尾みう 160881
37 Stone Music 裴恩英 149092
38 Banana Culture 金娜榮 139350
39 AKB48 中西智代梨 127714
40 NMB48 村瀨紗英 120865

41 A Team 金初妍 115687
42 個人 朴書英 112060
43 FNC 朴海允 109158
44 HKT48 本村碧唯 103611
45 HOW 王珂 101292
46 AKB48 淺井七海 96530
47 CUBE 韓初媛 89134
48 STARSHIP 曹佳賢 89047
49 CNC 李宥姃 76345
50 Woollim 金素喜 75898

51 HOW 柳旻瑛 75698
52 Music Works 尹海率 73457
53 HOW 金慜書 69913
54 MND17 朴敏智 68130
55 COLLAZOO 金賢雅 67037
56 HKT48 荒巻美咲 66689
57 Woollim 金秀潤 66438

先得22

花絮la又

真

喵跌咗7名

估計有5min係講禾豬退出

唔夠時間沖上去

好似冇咩位

識韓文=win一半

應該係知自己88硬先淡定

宮崎美穗跌好多

Cube鍾舒漫都應該要爆高啲

預告講左 不了

允真前景不樂觀

惠利又有好多鏡頭

唔會啦 家下爆左上黎

畀咁多鏡頭佢？
30秒都嫌多

放送事故

惠里不知道~

88位上到已經係咁

又冇了

清純好撚正呀
我唔撚得啦

其實由第一集到而家都keep 住有

惠里表示多謝救世神GIF!

嚇鬼

做咩突然唔應人

嚇鬼tume

黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦

清純上呀

想問下nako對上一次出排名既時候係第幾名?

車

拿拿聲躝啦仆街

洪基

屌 自己落場

嚇人時間

清純好靚

屌 搵個咁既嚇有咩好玩

16

頂原來搵李洪基嚟嚇人

d導師咁得閒既

李洪基

導師真係忙

低成本 要洪基兼職

第3周16

竟然係肥基親自嚟LOL

辣殺整股

洪基
我係D女會開心大過驚囉

帶緊headphone表示 想死想喊

呢招無限挑戰納涼特輯玩過...勁好笑...

wtf pinky又睜大對眼

誇左d...

清純靚靚

屌你膠真

詩安個組啲日本妹可以躝又係大快人心

nako扮驚

索性放禾珠篤手指嚇佢地啦

做多咗啦

on9妹

安有真

班女親自扮

on9妹黎啦

笑得幾開心

應該要有akb招牌電筆

pinky好撚醜呀

膠真

膠真又黎

黑歷史預定

係既話扮得好似

moe q

有D SAHO feel

化到咁之後戴個面具做乜鳩

同埋如果你話惠里係有得爆但唔夠時間 仁美個升勢都好勁 仁美22 惠里23 依家仁美係咪未出

笑撚死 noe

我忍唔到笑 呢句

互相嚇

未

Starship痴撚線

好尖

山田

好嘈

如果班女睇過s2都估到會比人嚇

架妹應該慣哂
整人節目佢地最出名

海豚音都出埋

我隻耳

收音個個staff耳都聾撚埋

當人ET

山田孝琳上身咩

山田係覺得核突

大家都交戲

d 人係睇惠里多過真係支持佢

可以做主唱

cls

火神笑撚死
抽搐咁

洪基啊

頂李洪基

玩返對面

又排名了

洪基被反cup

佢第一行㗎

頭20無郁過 係小佐珠 加佐仁美

預告明明有mako

洪基
死女人比人嚇返轉頭

最好笑係洪基

9估頭12
櫻
膠真
張元英
權嬸
佳恩
Moe
Miyu
Nako
山田
彩燕
蝗怡人
牛屎妹

慘被顏射

20 26萬2千 詩賢

我仁美一定1X位

洪基笑撚死

導師真辛苦

樂華之寶

樂華嚟料

樂華

19 曹yuri

第一可能過百萬票

狗竹收皮未

Stone music係咪會入哂

18 28萬 高珠

s1 第一二 多 3名打後超多

如無意外就應該係

裴仁英唔會入唔到呀嘛

佳恩好感票應該有好多
起碼有前三

仁美仲高過朱里

Alex坐佢地隔離好撚慘

親生女

仁美高過朱里

一定會 爭竹狗

仁美好前

仁美上啊

under girl c位！

高朱要加油呀

cj e&m

17 29萬 狗竹

應該現場排名同今次名排都係一樣

finefinefine

fine fine fine fine fine!

選拔組！！

狗竹

fine

差一步入選拔

Fine fine fine fine fine

17位 fine

不過仁美真係無得乾 搵唔到一個位可以反佢

fine fine fine有聲

一步之遙

仁美集氣UPUPUP

仁美！

喂人地12先係選拔啊

我愛仁美

16 29萬 miru

影仁美先等於唔係仁美

16 白間

點撚解樂華會咁高

白間恥笑味濃....

白間 ! 選拔組！

Miru心諗

偷笑

仁美

高撚過白間

美猴

仁美上呀

仁美仲高過白間

白間入到選拔

高過本家總選

計劃通

好心佢地三隻野快啲躝

重返選拔

仁美要火了

牛屎妹多鏡頭我都明白
蝗怡人係做乜柒

拿拿聲講頭12未
好悶

仆街個網lack到 有邊個網順 完全睇唔到

仁美好high

頂

nmb免費飯

有錢人的藐視

30萬了

15 30萬7千 minju

Very very very d人真係好勁

茂木忍

仁美更高呀

hitomi 加油呀

山田淨係reaction都夠多鏡頭

仁美爆上了！

仁美心諗到我未呀

利申起哂雞皮 仁美爆到痴佐線

哇仲未到hitomi

仁美火了

屌影咗咁多次仁美都唔係

仁美應該頭12

總選 不了

應該會播下講座

Hitomi好得意

俾你地搞到覺得minju好似feelsbadman

其實一千票真係無撚用

山田好似會過仁美

山田啦下

突然好多仁美鏡頭

仁美好qq

misaki咪就係贏個1千票可能

仁美好可愛

14 31萬4千 noe

唔好啦

唔似 山田唔多鏡頭

成日形住山田舉中指

大家預左nako 好高

跌左唔少

山田啲鏡頭多到煩

天才山田

noe個反應

山田真係人才嚟

仁美要入12呀

做多左

差d做關家姐

燈走左山田sor

jooe!

我都麻麻地佢
太over

好傻啊山田

表情帝

第一次公佈都拖咁耐先報一個

仁美高過山田

櫻花笑得好開心

re action king

仁英好似就29開始影到呢度

仁美升左咁多

成班人都唔識欣賞山田

山田呢幾集無乜鏡頭都可以keep好勁

分分鐘過埋彩燕 個勢咁強

我珠11位預定

同山田好friend個韓妹叫咩名

山田over得制 好撚煩

第一集太厲害

山田下次應該勁跌
佢而家都係靠頭兩集啲票撐住

要睇實力

13 32萬 你珠wor

頂 miyu想喊咁....

松井珠？

張圭悧

禾珠

想問中西入左未？

hitomi miyu仲未出現

haha

出現了

頂 死人霸1個位

hahagagagahahagaga

悼念環節

我垃圾 高頻我頂唔順

生人霸死地

頭12仁美

原來有珠 頭20係喵大跌 多佐仁美

禾珠13

13位 空凳

下 珠？

本田仁美!!!!!!

音容宛在!

比個獎佢放係度

仲繼續玩?

永遠懷念

死人霸生地呀

笑撚死我

浪費左個位呀垃圾mnet!!!!!

冇咗個位

苦也西!!!

死人霸生地

\|/ 珠

Dllm霸撚左個位

仁美入到前12？

13即係掉選拔

珠13

抵撚死啦紅白11韓國13呀

出道組！仁美！

屌 留位比佢
死多個人
仲未肯講佢唔玩

頭12
櫻
膠真
張元英
權嬸
佳恩
Moe
Miyu
Nako
仁美
彩燕
蝗怡人
牛屎妹

13 SKE48 松井珠理奈 329455
14 NGT48 山田野繪 314400
15 Urban Works 金珉周 307334
16 NMB48 白間美瑠 297902
17 Stone Music 張圭悧 296913
18 AKB48 高橋朱里 289547
19 Stone Music 曺柔理 289080
20 樂華 金詩炫 262648

唔怪得要退賽

下唔補返？

主體呢？

死人霸生位

係唔出席呢次定退出㗎

59位個位點算

咁會唔會救埋59?

59表示

咁撚樣霸個位都得？一個位爭得好辛苦

姐係唔會補返個位？

60位會唔會想殺死禾珠

真係不得了 會唔會補返個位出黎

唔出席今次

仆街啦,而家59位個個屌死你

恭喜禾珠贏咗山田！！！

MIYU呢!!!!

59：

下下下？

講唔出席今次咋 屌

1 pick又大換畫

頭12!!!

mnet出左新聞話退啦

咁仆街

朱里要爆上去啊

為咗紀念禾珠 同大家回顧下今年總選奪冠先

好撚正

禾豬下個對手係仁美

原來係59

之前d新聞賣曬佢退出喎

佢靚d

唔補返既 59應該屌晒鬼

拍個陣係咪未下車？

唔好啊

59位真係多得佢唔少

係囉我聽到都打個突

59 個個應該會咒死佢 生人霸死地

第59真係

下左

勝利者

出咗新聞先飛韓國

仆街好撚識玩

冇鼻屎

個男人講法係唔出席今次

kirin+chan miyu 要入呀唔該!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

娜榮好q

好撚煩

唔係，拍之前一兩日就話下車

好痴線

唔使理佢

山田把聲真係好難聽

山田好正

勝基

RIP

屌李昇基又陪佢癲

昇基

山田真係應該綜藝出道先岩

挑基成功...

dllm 好緊張 到12了

李昇基好配合

Kirin chan入咗

但佢係跟稿讀喎

59真係多撚謝你
生人霸死地

救命

唔好俾鰻魚睇到
一定噴晒血

李昇基又製造黑歷史

錯啦 係死人霸生地

Pledis 李佳恩
Starship 安有真 張元英
HKT48 宮脇咲良 矢吹奈子
Woollim 權恩菲
AKB48 後藤萌咲 竹內美宥 本田仁美
樂華 崔藝娜 王怡人
WM 李彩燕

上集上位圈12個 未出排名既
應該冇走雞

山田掂到佢會有幾多女飯屌鬼呢？

仁美入到top12 感動

小儀

出左道咪綜藝擔當啦

係

12 33萬3千 仁美

笑到鬆唔到張圖

仁美好勁

你啱

爆升

仁美12

太好 MISS左
差MIYU

終於到我hitomi了

佢又係邊個？

好QQ呀

頭十二位喜獲禾珠小氣簿摘錄！

hi chan

而家逐個逐個講？

Miyu同佳恩都好佛
但都高排名

入硬既唔使驚

好似好多櫻花妹係12內

rip

新名：本田仁美

好似總選咁

係 有鏡頭

今季講排名快左好多

我仁美

11 36萬 miyu

前12 6韓6日

高過禾珠既都入哂死亡㨻記

係，12開始嘅感言都有得播

miyu

跳得咁好 都摘名

可能頭4停一停播急口令

歌姬

王怡仁點計

終於無咁斷斷續續

上季BOA企到腳攰，雖然最尾個次先係

退賽都唔撚讓位不愧係禾珠

mnet俾多啲鏡頭miyu

MIYU跌左

miyu值得更高

miyu再無鏡頭都唔樂觀

比miyu出道啦

miyu韓文時間

miyu跌到11

韓文

好有心用韓文

miyu好努力

屌希望miyu position之後可以升返

miyu一定要出道

miyu之後無鏡頭既話真係有機會跌出去

冇鏡頭都11 mnet

成個流程真係抄足AKB總選

MIYU講韓文

Miyu得11

泡菜應該打曬飛機有得再上

miyu要出道啊

講真 miyu好危

miyu

人尸 佢話佢從來冇入過100 但仲好想做idol 所以黎到韓國 會更努力

頂我喊左
miyu要出道！！！！！

miyu真係幾少鏡都好
都覺得佢好努力 真係好比心機做好每一件事

彩燕

仁美雖然個樣似在奐
不過佢個feel似醒目女多啲
在奐反而傻傻吓幾可愛

請問一下崔藝娜排第幾名

Veryx3 兩組應該都100%入哂

Miyu

死咗都仲有位？

珠13名，距離出道組只差一步！

加油miyu

彩燕 10 10 10

想問下一個個咁數黎出排名可以點玩花式

屌你樂華

10 彩燕

屌樂華兩隻野

個1千票 完全冇撚用

樂華 食屎啦

彩燕童左好多個LOOK

Very3最廢係唔係pinky？

要採名啦

永遠支持miyu
有實力 又努力 一定要出道

屌 牛屎妹出未

1pick仲有得投既話 一定投miyu

樂華唔好頭6

見仁見智啦

從來要靠呢D票既都無份爭標架喇

感言用韓文幾有誠意

9 樂華 藝娜

排名好似係

講緊排名

快d出樂華啦

MIYU

遲左返...
有冇人可以話我知幅射pinky 第幾
好想佢低排名

牛屎妹

跌啦跌啦

牛屎

牛屎妹繼續跌

繼續跌啦

4幾？唔記得

牛屎第9

仆街，跌左

其實乜野係牛屎妹

跌咖wor 支持一直跌

仆街最憎果幾個都仲留得低

aoi?好似差唔多

仁美都仲有鏡頭
CAM MAN 係咪上左引

蝗怡人快撚D出黎啦
唔撚想佢咁高

個樣似鄉下妹？我覺得係咁

唔該哂

踢多d玻璃然後繼續跌

多謝樂華啦

權恩菲都幾勁 佢都叫唔多鏡頭 都咁高排 韓仔係咪好鍾意佢個款樣

Nako

牛屎妹係咪脫髮

樂華唔課金既話，佢地會跌到幾後？

牛屎妹跌高朱入就perfect啦

夠大波

目標前5

Nako真係好得意

加油啊娜B，下次一定會升返💪🏻

鍾意佢身材好

第一la屌

仲有隻蝗

身材好 歌舞合格以上 有領導/行動力

nako加油

8 40萬4千 大陸王

fack哂

大陸雞不了

nako爆到咁前

樂華最後可能都捱到一個入黎

樂華無一個係無辜

我一路以為佢肥矮

蝗

雖然樣膠

兩個一齊跌出前12啦

樂華兩件一齊跌啦屌

等佢FAN CAM

妖

nako打贏蝗怡人

好難聽

雞

屌佢d韓文好廢

癡線個post推得好快

8位都收貨啦
嚟緊慢慢跌啦

Miyu感言

Kami7

40萬票呀！指原都冇啦！

睇黎大陸妹保送入12

佢d韓文 日文又唔識 返大陸啦

神7啦

咩冇 9年加埋多過你個40萬啦

大波靚女

樂華打手夠鐘開工啦

蝗怡人升緊

樂華清票之後應該會跌啦嘛

祝樂華一個都冇得留底

神7了

7年連ranking都無

7 43萬 nako

akb要課金 點同

仲以為nako頭4

NAKO

好好架la

又燃人

D預告真係好撚fake得

如果一定入一個樂華
：蝗怡人
：牛屎妹

後藤咁高

nako繼續升

得第6

小矮人仲有得上

nako太早出啦

nako

nako 竟然低過 moe

應該張元英好撚勁

又話前4屌你

頭4
櫻 膠真 佳恩 元英

萌q

真心估唔到咁低，果陣條片咁爆

金娜榮NAKO CP

得一個星期 星船2個 佳仁 櫻花 無得追

超出預期啦Nako

好好聽

屎鬧屎 唔簡屌

下次實更加高票

啲預告假到喊依家大家明啦

咁後?

屌打蝗珂

人地坐係到同NAKO企係到一樣高

不嬲高 佢係日本妹第2高

MOE KEEP到排名
miyu輸比樂華d課金

下次洗票nako屌打

今日moe好似男人

nako下次肯定仲前

兩個都同我去死

即場清唱都甘勁

食屎mnet

NAKO手足 全 面 進 場

係咁二都上到呢個音

moe

佢個妝

PRODUCE48集中討論區（30）直播中之禾珠賴死唔走？

真係好快

佳恩做咩駁髮
怪怪地

櫻佳恩膠真元英嬸

講左啦

偽娘moeq

裴pick

好呀又多個不知名屌打蟲豬

証明左前6 d票好穩

Moe

咁你又過份咗

裴老師勁冧佢

NAKO手足(大勝)

오늘부터 나코 나코 나코야

無裴櫻吹既鏡頭真係好唔慣

好有霸氣

終於有人喊！！

都已經5集大家係咁俾人撚

安有真登頂吧

同仁美櫻花應該都好勁 miyu唔樂觀 萌就可能都跌小小

我都覺nako應該高啲 moe都冇咩突出表現
同埋又未至於好靚

1位佳恩

預告真係信3成都死

31要加返po 頭

權恩菲

有無統計幾多個日本妹btw

兩舊都係屎
你鍾意食屎都唔好迫人食啦

到時先la

MOE 第一集同今集都化偽娘妝

已經50萬

權嬸

唔好啦掛

幫手爆部先啦

有奶

彈下彈下

我都想miyu高d

但發聲都係執執好d

moe 第1集就有睇頭嘛
nako第3集先有鏡

一路都好高 一日未洗票就有鐵票 洗完票再算

寧願睇權嬸都唔想睇牛屎同蝗

佳恩個鼻真係好假

完全唔似白菜囉

同意

係咪有啲鼻音

權嬸入團好穩陣

唔會元英 膠英未有個氣勢

佳恩長髮冇咁好睇

同櫻花一樣

佢出到道 我就滿足

係人都知啦

PRODUCE48集中討論區（30）直播中之禾珠賴死唔走？

#4加番po頭

短髮氣質好多

雙C

最後四強

我覺得moe有d似人妖

最大贏家=starship

下個星期lu

分分鐘An yujin 1
預告4格冇佢

頂住！

世界之最

之後幾期搵人頂走個王怡人好嗎

星船入兩個

似出櫻多

都唔求啲咩，頭十二啦好嗎

張元英似過埋膠有真

櫻花

由第一集出場已經有人一路咁講

第一集已經覺得佢好似

仲要好TOP

starship最大贏家

咁依兩個都值得入嘅

頂埋牛屎妹

dllm 呢團有樂華同蝗 叫我點追得落

agger

佢地訓練好

點解個個都換哂髮型

駁唔到

又唔得

mnet一直好捧佢

所以唔明點解佢咁高人氣 跳唱又唔係好出眾

咪臭係

好快跌

最尾應該得番一個

樂華咪又兩個

想捧佢做世正咁

唯哂其他人就係唔唯佢哋兩個

大把大陸人投

屌 諗起王怡人咁穩
繼續正正常常都入硬
趕走團粉

Agger

要搵新話題人物
唔通次次都要櫻花喊做結尾咩

個廢柴都廿幾啦

兩個都走啦好無

個團差不多成型,4個日本係盡

蝗到時退團 會俾返個位珠架啦

牛屎妹可能會跌出12 蝗怡人應該好難

櫻花預想4位

佳恩個髮型都好偽娘feel

4 53萬 sakura

逼我做唯11/10姐

um.....

佢黑短髮好啲

屌預告個1位又係撚9人

我櫻

佢分四格都估到係櫻啦

屌你mnet

櫻得4

櫻

重現akb總選

1晚呃我3,4次

加油呀

唔信會第四wo

屌櫻花4位

yeah黑櫻第4

都好既 頭段攞第一都無用啦

櫻唔係第一仲好啦 一位壓力大又多人黑

頭3都韓妹有少少...

起碼今集櫻係笑住過先

仲低過總選

點解
不過都好 第一又比人屌

邊有得咁比

冇喊就得啦

支持佳恩第一

PRODUCE48集中討論區（30）直播中之禾珠賴死唔走？

你出現了
好準時

3韓妹

第四無壓力仲好

但係都出硬道架啦

頭三位有靚靚大圖 第三夠啦

你收皮啦

唔好咁高都好
太易做箭靶

櫻top5出道ok啦

元英！

屌你mc

嚇撚死...

嚇死

出唔到道再屌

點解張元英會彈起架

我覺得家下12內排名唔緊要 但唔該踢走蝗同樂華